其實有無人夠膽用android 手機網app買賣股票

睇新聞好多人都賴左野

Android 𠵱家唔同以前㗎啦

邊個app

新聞？source 呢？

更危險

有雙重認証 同埋好難偷到錢 係用你既錢買細價股

睇完好驚
利伸：用iOS

屌你你信CCTVB講嘢

政治野就話姐 安全野佢水你做乜？買防毒？

i狗真係得人驚

樓主走先呢度我頂住 1陣又比an9咬到一頸血